做完運動應該飲無糖可樂定寶礦力?

我自己覺得寶礦力太多糖
雖然飲完真係覺得有補充到體力
但係啲糖份分分鐘搞到成個鐘努力都白費
所以都係轉飲可樂算 你地點睇

無糖可樂
寶礦力

水

黑糖珍奶

奶粉

水
可樂減慢代謝

見字飲水

減肥就淨係飲水

滴露

水動力zero

寶礦力ion water

好似貴啲

無辦法

水，無糖可樂D代糖仲衰過糖

認真答
要補蛋白質，飲奶

算撚數啦

無糖可樂脫水

玉泉有汽水

飲水食包

蛋白粉

水加啲鹽

朱古力奶

agger
代糖比糖更衰